一人一個高級版麥當勞食物名

車打芝士深海鱈魚扒漢堡 配 美式海鹽炸薯條

好邪惡

炸土豆絲？

美國穀飼黑豚扒玉子漢堡 配法國無鹽牛油有機栗米 加$3轉配特色秋冬滋潤冰糖燉雪梨

豬柳強餐轉粟米飲雪梨茶

中國福喜鮮炸雞腿漢堡
河北省大廠縣特選脆嫩麥樂雞
廣州田園風味蔬菜沙律

土你老母豆絲

屌你老母留名！

留名

秘製仿黃秘魯辣椒脆漿炸無激素走地太子雞脾漢堡
配處女級初榨油炸非基因改造條狀薯仔
+特製無橙份子橙汁

屎

極邪惡東瀛極級和牛雙層芝士拼美國鮮甜蔬菜漢堡
新鮮美國直送惹味鹽炸薯條
冬日暖笠笠特濃朱古力熱飲

Set A

我可唔可以order 全走，剩返個處女？

西班呀雪山走野純種黑毛強柳包

走地

屌你老母芝士漢堡

西班呀

美國無添加無色素有機海底礦泉水

將其他國名轉做中國即刻cheap哂